John Wick 只係鬼佬葉問

借問聲有咩好睇?

葉問每集係一個loop
John wick每集推進緊 有真結局

唔好搞笑啦
兩套嘢嘅劇情都冇乜深度特別
主要都係睇佢地打鬥

欣賞動作電影巔峰(暫時)

睇Keanu

D人真係以為john wick 有劇情

屌，男主角一個咁型一個咁柒，仲有乜討論空間？

西片係
計埋港產片就唔係

John wick啲動作又唔係真係好好睇 但好鐘意
可能因為男主角

佢唔係葉問，佢係世上最強動保L

地上最強都柒

你唔係覺得一個剪阿旺頭嘅矮撚唔柒下話？

好野總係有人唔識欣賞